老老實實，如果新屋嶺係大陸公安

禁就算係有獨立調查委員會，佢地全縮反大陸，點捉點處理？831打死人又係公安，點要佢地交人？

重有其他值日官同駐守人員。但如果場杖打輸左我寫包單唔撚會清算魔警，重會加官晉爵！殺人放火金腰帶！

全部入香警數

照清算香港黑警

打輸咗 勇武派手足肯定全部進化成屠龍勇士實行真焦土

唔理，黑警負責

要武警交人咪叫黑警搵
但黑警一定要負責

咪以為賴落武警度就無事
就算係真都同罪

根本三不管 d港犬都冇做到一個香港警察既職務

行大陸公安條例 穿街過巷執共產黨法

23條冇立 但已經行緊 做緊 處理埋 邊有港警存在

全部自己砈自己 投撚曬共 爭未去宣誓入黨

搵香港黑警祭旗

有個盲點

新屋嶺係以前處理越南非法入境者嘅倉

依家專搞鄰國非法入境者嘅遣返手續

所以上面有座建築有第個 department 入到去

有冇人識佢地可以做探子？

仲有呢啲 department 都有某啲 service provider

司機，或者以我理解，送外賣

有人可以炒散混入去？

再唔係附近有華山同羅湖隔離座山

航拍入去探秘？

如果有懷疑有公安混入去

總要換班

車路得一條

Set 個cam射住睇下有冇蛛絲碼跡？

又或者運輸署公開交通實時 cam幫唔幫到手？
（利申：完全冇 check 過 cam睇邊到）

【前線人身安全】防止兒童失蹤智能手錶 smart watch to keep you safe